20201103 阿冰我愛你！！！ >.<

收爺啦

嗯

貼大軍死全家

以為友哥開post

屌你老木

講得好！

佢好快入啦

7頭mk妹都愛
中學嗰陣個格出曬名臭又自大把口又賤

樓上on9

咪阻住

想色麗英多啲

幫返你

係HKDI都夠出名

我會幫你轉達

樣真係靚都算啦 咁嘅樣扮上菜

樓上反冰出返去

仆街 貼錯大軍 希望唔使死全家
最多死我個表弟算啦

阿冰都唔會鍾意你la